禁聚令推行近1個月 檢控1娛樂場所52食肆

政府自上月28日實施禁聚令及停業令，嚴禁4人以上聚集，限制食肆最多4人一枱，並關閉健身室、酒吧、美容院等高風險場所，截至今日(25日)凌晨，警方、食物環境衞生署、康樂及文化事務署及衞生署等6個部門，共巡查8,944次遊戲機中心、健身中心、美容院等11類要暫停營業的「表列處所」，共發出60宗勸喻，僅有1宗檢控。

(已節錄)

恐懼撚: 支持政府嚴正執法! 抗疫要緊!